BTS今次專輯邊首歌最好聽？

Love yourself:tear

Fake love